2020過左一星期，大家有無參與全民議政？

2020一開始就唔好過
第一日就食哂辣椒噴霧，催淚彈
又中國肺炎而加美國中東打起上黎

但記得我地上年大家一齊努力嘅成果
我地將每個區既區議會反轉左！
記得唔好鬆懈，唔好懶，唔好Hea ，
議會係我地每位香港人努力嘅小小里程碑。

大家要全民議政，全民監察整個地區工作，
每個人出一分力，兄弟爬山，各自努力！

想提提大家

1*各位巴絲你地可以去關注你地自己區議員既fb !
有咩就inbox 佢地！

2* 另外可以上
留意佢地既大型活動同議程
最近將會舉辦既會議大家都可以搵到
例如 1月9號有荃灣區

3* 例如中西區上星期傾左咩做左咩
大家上去就會搵到

可能各位巴絲發現有更多渠道去參加社區工作同活動
歡迎大家share出黎傾下
明白大家都覺得2020 開左個唔好嘅頭
但係2020 就全靠我地去改變！

記得唔好鬆懈
唔好懶
唔好Hea
全民議政！

最重要係
不分化，兄弟爬山，各自努力！
唔好忘記每位手足既付出
願榮光歸香港

Push

另外
大家要勤洗手洗手！
帶口罩！
唔舒服儘快睇醫生！

要推

推

支持 自己社區自己救

呢幾日既區議會會議懶人包

幫推

推熱門

推推推